====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un temps qui remonte à des périodes très antérieures , depuis la fusion des îles de la Loire pour en faire un grand territoire à vocation majoritairement portuaire et industrielle , et qui se poursuit par des phases successives d ' aménagement depuis la fin de ces activités — phases confiées à un paysagiste-architecte , Alexandre Chemetoff , puis deux architectes , Marcel Smets et Anne Mie Depuydt , et maintenant à moi-même avec l ' urbaniste Claire Schorter .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

